新年icon可唔可以留低

特別係個頭會生棵嘢出黎個幾隻

呢幾隻真係好得意

點解你可以癡埋

蠢過隻豬

問下我啲ex

我扮傻豬咋

-.-

咚咚咚

想留底佢地兩個